［有圖］警察宿舍話 犬隻不得進入

仲上埋鐵鏈
想點

推

再推

本是同根生，相煎何太急

搵人貼呢句係隔離, 激死佢地

叫人哋住邊姐

我嚟

笑死

有冇人可以改做 NO POPO ALLOWED

咁警察究竟入唔入得點解咁難捉摸?

有無p圖大師

總之係狗都唔得

ot完仲要瞓街

黑警唔洗訓宿舍了

比盧偉聰玩撚死